有冇人覺得奪面雙雄Face Off 真係好正

配樂，劇情，動作都好勁

演技都係世界級

而家啲商業大片應該無人夠膽比nic cage做到咁放

之前話會翻拍 好難超越
btw, 尊特拉華特 近幾年冇晒聲氣, 唔知過成點呢

wife just passed away

Gotti

細個睇覺得好正！ 亦都因為呢套野而鍾意Nicolas Cage! 個故仔阿轉折， 變面個特技嗰陣算做得好～

不過當年唔知套戲咁長， 坐到尾龍骨痛， 仲要忍左個幾鐘唔去廁所， 仲要個院凍...

吳宇森係8,90年代拍動作戲係正嘅

I sleep with his wife

仲有16年既OJ simpson

當年香港電影喺荷李活都有一定影響力

淨係換塊面，其實老婆冇理由分唔出

叫我？

Papa’s got a brand new bag

驚天動地
石破天驚
奪面雙雄

3套都好好睇

斷箭行動如何

煩膠mode nic cage,套套戲影佢甩毛大頭表情交戲
鬼佬式英雄本色=face off
john woo不了，唔識突破，同michael bay一樣呃錢

NC都唔好好多,做咗爛片王, 拍埋d戲直接出碟
最update咪會做Tiger King, 希望今鋪掂啦

佢90年代d戲幾好睇，不過踏入二千年後拍果d劇本麻麻

呢套好似係近代第一套將香港打鬥放入荷里活

某程度上真
所以我先話佢係8,90年代係成功，高質，經典
但今時今日就不了

john woo第一套應該係尚格雲頓套終極標靶

同樣8-90年代起朵，老布反而符合時代，唔勉強做cowboy
阿諾得閒食一兩套老本識收手
史泰龍套creed好過rambo
nic cage真係唔識講...新戲就算做下把都明顯想搶fo...主角氣場太勁好似放唔低咁...

ghost rider
成個阿叔咁